我操你媽的香港警察, 是瞧不起咱們國內同胞還是咋的?

操你媽B, 人家洋鬼子英語發問就用發語回答, 咱們國內記者用普通話發問你他媽咋就不用普處話回答呢? 上天了啊你這是? 真是一群養不熟的英國走狗

一群狗養的

啥叫發語？